美股認真討論區XCIX

開定...繼續討論...
美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

等我靜雞雞賺

準備棄港女搵美女
入黎學下野

大慈善家留名

LM

留名

amd大跌3點幾% 睇黎都仲有排跌 準備趁低吸納

德意志銀行第三季淨虧損8.32億歐元 慘於市場預期

德意志銀行 (DB-US) 在週三 (30 日) 發布了第三季財報，該公司第三季淨虧損達 8.32 億歐元，超出市場預期，德銀股價在美國交易市場中下跌 0.87%。

基於 non GAAP 財報關鍵數據:

淨虧損: 8.32 億歐元，超出分析師預期的虧損 7.78 億歐元，低於去年同期的淨利 2.29 億歐元；
營收：53 億歐元，低於去年同期的 62 億歐元；
普通股權益比率： 13.4%，低於去年同期的 14%；
非利息支出：58 億歐元，高於去年同期的 56 億歐元。
德銀第三季的虧損標誌著該行重整業務所面臨的成本，已連續兩季呈現虧損。自從 2008 年全球金融危機和隨後的歐元區債務危機以來，德銀行仍在苦苦掙扎。該銀行面臨著數十億美元的罰款、市場競爭加劇、商業和投資銀行業務的市占率下降以及一系列管理重整問題。德意志銀行曾在 7 月份宣布一項重組計劃時表示，預期該公司將在今年呈現虧損，這項重組計劃將帶來 18,000 個工作崗位，並耗資 74 億歐元。

另一方面，德意志銀行現金債券交易部門第三季營收下跌了 13%，突顯出該投資銀行的持續疲軟。

德意志銀行執行長 Christian Sewing 在財報會議中表示：「儘管我們進行了 20 年來最全面的重組，但我們在本季度仍實現了四項核心業務的收益，並增加了貸款和資產管理。」他也補充表示：「轉型正在進行中，也在成本和降低風險方面取得了明顯進展。13.4% 的普通股權益比率突顯了我們的實力。」

德意志銀行的股價今年迄今以來已經下跌了約 16%。

你以為

SONY影像感測器銷售暢旺 Q2營收創史上佳績

日本消費電子大廠索尼 (SONY)(6758-JP) 在週三 (30 日) 日股盤後公布了最新一季財報。2019 年 Q2，由於影像感測器的銷售暢旺，當季營業利益成長了 16%，創下 Q2 有史以來最佳業績紀錄。另外索尼也在全年的合併營業利益財測方面作出上修。

週三 (30 日) 東京股市收盤時，索尼股票較上個交易日下跌 1.20%，以每股 6365 日圓作收。

基於 GAAP 財報關鍵數據：

毛利報 2 兆 1223 億日圓，年減 3%。
營業利益報 2790 億日圓，年增 16%。
純益報 1879 億日圓，年增 9%。
在遊戲及網路服務的營收出現大幅減少，影像及感測器部門出現大幅增收。另外在音樂、電影方面的營收也出現增加。電子產品及解決方案部門，則在長期性資產方面出現損失。
年度財測：(2020 年 3 月期，基於 GAAP)

毛利預估為 8.4 兆日圓，年減 3%。下修了過去預測 (原本預估年減 1% 至 8.6 兆日圓)。而市場預期為 8.69 兆日圓。

合併營業利益預估為 8400 億日圓，年減 6.1%。上修了過去預測 (原本預估年減 9% 至 8100 億日圓)，合乎市場預期 (8406 億日圓)。

純益預估為 5400 億日圓，年減 41%。上修了過去預測 (原本預估年減 45% 至 5000 億日圓)，優於市場預期。

影像及感測器部門的營收預估將達 1.04 兆日圓，上修了過去預測 (原本預估為 9900 億日圓)。同部門營業利益預估為 2000 億日圓，作出大幅上修 (原本預估為 1450 億日圓)。

遊戲及網路服務部門的營業利益預估為 2400 億日圓。較原本預測 (2800 億日圓) 作出下修。

電子產品及解決方案部門的營業利益預估為 1110 億日圓，較原本預測 (1210 億日圓) 作出下修。

美商藝電獲利優於市場預期 取消NBA遊戲發售致盤後下挫

知名美遊戲商美商藝電 (Electronic Arts)(EA-US) 於週二 (29 日) 美股盤後公布 2020 財年第 2 季財報，獲利超出分析師預期，激勵盤後股價中上漲了約 2%。但隨後公司宣布取消 NBA 遊戲發行，股價又隨即下挫。

週一 (28 日) 美商藝電下跌 2.39%，以每股 94.41 美元作收，而在盤後公布財報後，美商藝電股價一度上漲 2.2%，至 96.52 美元，之後轉跌，跌幅則由 4% 減至 2% 附近。

基於 non-GAAP 財報關鍵數據：

淨營收報 13.5 億美元，高出市場預期的 12.5 億美元；
稀釋後每股盈餘報 2.89 美元，優於去年同期的 0.83 美元；
淨收入報 8.54 億美元，優於去年同期的 2.55 億美元；
網路淨預訂額報 38.8 億美元，年增率上漲 8%
其中 EA 本季網路淨預訂額報 38.8 億美元，年增率 8%，占了整體公司產品淨預定額的 78%。

本季度營運現金淨額為 3700 萬美元，過去十二個月的收入為 17.48 億美元。EA 表示，公司在本季度以 3.06 億美元的價格回購了 330 萬股，更在過去的 12 個月內以 12.04 億美元的價格回購了 1290 萬股。

公司看法與財測:

EA 認為本季度新 EA SPORTS，贏得核心粉絲，並吸引了新的玩家，而我們現場服務也隨著社區的深入參與而增長。公司表示：「本季度的強勁業績說明了我們的現場服務，和核心遊戲的實力」其公司出品的《Apex 英雄》遊戲中擁有 7,000 萬玩家。

FactSet 的數據顯示，EA 宣布本季最重要的假期季度展望，其調整後收入為 19.4 億美元，與分析師平均水平 19.3 億美元基本持平。

展望未來，EA 首席營運官兼首席財務長 Blake Jorgensen 表示，公司將結合實時服務，加倍著重在核心遊戲產品。「我們正在投資人們可以玩更長的時間，並與他們進行更深入互動的遊戲。這項重心將繼續推動公司在今年下半年及以後的增長和利潤」。

本月初，財經雜誌《Barron》曾推薦 EA 的主要競爭對手動視暴雪 (Activision Blizzard)(ATVI-US) 和遊戲開發商 Take-Two Interactive 為兩支最佳遊戲股。

Beyond meat 為何突暴跌22%？華爾街：只是閉鎖期到了 基本面仍看漲

超越肉類 (BYND-US) 公布 Q3 財報獲利遠高於預期後，華爾街大多對後市展望表達樂觀，雖然超越肉類週二 (29 日) 股價重挫 22% 以上，但華爾街分析師表示，這並非基本面所致，主要是因為超越肉類的閉鎖期已到。

分析師指出，週二 (29 日) 是超越肉類自 IPO 以來結束閉鎖期後首次交易，可能引起短期壓力，該公司在外流通股數約莫 75% 至 80% 在閉鎖期結束後就可以交易。

由於閉鎖期的結束，投資者正等待內部人士拋售股票，故超越肉類週二 (29 日) 重挫 22.22% 以每股 81.99 美元作收，這與 7 月中觸及的盤中高點 239.71 美元相比，跌幅超過 65% 之多。

摩根大通分析師 Ken Goldman 亦出具報告指出，未來幾日超越肉了的走向很大程度取決於拋售壓力；Ken Goldman 上週維持對超越肉類的「增持」評級，並調升未來 2 年的獲利預期。

巴克萊分析師 Benjamin Theurer 週二報告則指出，「儘管財報紮實，但現在股價是 IPO 時的 4 倍，閉鎖期結束仍可能讓一堆早期投資人趕緊贖回，這會拖累未來幾個交易日。」

儘管週二遭拋售，但若計算超越肉類自 5 月 IPO 以來，股價漲幅仍超過 230%，雖然目前股價面臨壓力，但超越肉類仍締造成功，因該公司在第三季財報中就實現獲利，此前超越肉類在 IPO 時，還因缺乏獲利動能而遭市場審視。

超越肉類 Q3 亮眼

市值約 64 億美元的超越肉類公司週一公布第三財季獲利和營收優於分析師預期。

EPS 報 6 美分 vs. 3 美分 (Refinitiv 共識預期)
營收報 9200 萬美元 vs.8220 萬美元 (Refinitiv 共識預期)
超越肉類雜貨和餐廳部門的銷售額均增長，顯見無肉產品，反而吸引更多顧客且成功維持現有顧客。

「以獲利能力來說，該公司展現穩固的毛利率成長，這得益於更高的營業槓桿和生產力效率，以及可以產生更高獲利水準的新平台。」巴克萊 Theurer 指出。

超越肉類也上修全年營收前景，目前預期全年營收介於 2.65 億美元至 2.75 億美元區間，較先前預估的 2.4 億美元調升。許多華爾街分析師認為該公司第四季財測太過保守。

高層沒有拋售

超越肉類執行長 Ethan Brown 表示，雖然閉鎖期到了，但他也不會碰這些股票，而是將焦點放在如何讓超越肉類成長為一家營收 400 億美元的企業。

Ethan Brown 說道：「對員工來說，這當然視個人狀況而定，如果他們需要變現就變現，我認為早期投資是投資者的職責。」

整體而言，華爾街仍認為閉鎖期只是影響超越肉類股價下跌的短期因素。

淨虧損: 8.32 億歐元，超出分析師預期的虧損 7.78 億歐元，低於去年同期的淨利 2.29 億歐元；

營收：53 億歐元，低於去年同期的 62 億歐元；

非利息支出：58 億歐元，高於去年同期的 56 億歐元。

應該好快執

Sony遊戲segment 下降
課金玩完

想等$50買

收市後先正常反係咪玩我

美股都未開市

坡妹巿

AMD跌咁少 唔加倉了

ge

TWTR企穩未

今晚買咩好！

GRUB?

一陣就爆上啦

amd

Aapl

今晚鮑仔9up呀，各位睇路

盤前呢棍

all in amd今次發達了

肉

爆升

史上高收入，唔升等幾時？
$40見

你岩

貴喎

等緊減價

+1

GE

點睇

gdot +25%

我睇50蚊

係咪伽屌又燈Amd

Lmt有清息都唔冇嘅

有消息都冇升

垃圾lmt

ROKU

有冇巴打坐緊netflix

隻股趺左咁多D 股票佬仲吹棒....
真係鳩噏當秘笈....

岩岩平左Credit put spread食糊

避一避鮑蛇鳩up
平左svxy 同大升個D股了#s

都未跟得切 美帝就破撚埋頂

要屌下msft妹下妹下啦

岩岩做乜直插

呢隻野性格係咁…屌都無用

賺下刀口錢

聽日減價買

尋晚攪錯左個業績時間，以後尋晚收市所以入左strangle，岩岩開市走左都有錢執，睇黎有貨嘅好驚

點解我次次買親都要先坐沉船

議息結果再加業績 可以係雙重打擊 IV應該好高

鮑鮑幾多點9up?

IV好高

Put + call要11蚊

賣哂兩邊賺左11蚊先算

睇番每次出第二日都有20蚊波幅

又喺度過山車

睇個勢唔似升

其實仲應唔應該 hold
利申高位143入

net

YUM

中左兩隻跌8%

我會hold
佢而家只係高位correction

邊2隻

SAIA
SEDG

BYND 撈到底表示感動

TWTR無反應==

Call 得

好撚易玩 唱淡就 call

鳩估aapl財報未能反映轉營成功
等跌撈佢老味個底

你以為你真係撈到底

搞咩跌到咁

垃圾Mcd比啲力升返上去啊

人生真係好困難

200

除左ticker仲有咩記帳app好用，美版app store唔知點解比唔到錢買ticker

正put 驚西

諗多咗

Stockmaster

Rate cut

Expected

真減息~ 可以放心美股衝新高 .. 等埋會後言論，講鴿野就可以放心訓 .. 仲有排升

"Will act as appropriate" no longer in policy statement

鷹啦

鷹

講得幾好喎 講琴美國經濟乜都好

到*

句野係幾鷹，好似有少少關左自己後路~

已經全倉，無錢買野啦

大家係用咩買賣美股的

fb beat

嘩

Appl

oh, 今日咪埋眼9入啲燈股都賺

Apple earnings report

Twitter after market

睇黎要走

唔填就收你35%

重點係有排唔會加息 都好鴿下

Tesla: Are the Bears Reaching to Make a Negative Case?

九月中建既倉，一半撈跌到殘嘅股一半優質股
殘股表現有差唔多80%都好過優質股

跌到殘既 TX INGN CC TSLA PNFP HI NFLX
我覺得係優質股既 ADBE AMD VRSN BFAM HEI
揸多一排睇下結果點，如果好再同大家分享下策略

話時話ib 係咪申請果陣己經填左

我9月砌個倉 全部加埋先賺緊2%
俾有d股跌5-10%拉低

乜咁唔好彩
今個月個市好好

良心股 唔賣政治廣告

主力做indexing就唔怕跑輸大市
不過見到M$或者AAPL YTD 約莫升50%好葡萄

新手尋晚第一次買strangle
買中aapl Nov 01到期
想問係咪應該今晩盡快放因為time value會跌得好快?

好撚黑呀
買完邊隻新聞bloger就吹邊隻
出完業績唔合預期
幾兩個星期棍棍落
呀~~~~~～~~~~~~~~~~～

係

三星Q3營業利益優預期 看好Q4半導體部門復甦

南韓三星電子 (Samsung)(005930-KR) 週四 (31 日) 公布第 3 季財報，儘管行動和面板業務有所增長，但受到晶片市場急劇下滑的壓力，第 3 季營業利益仍比去年同期減少了一半以上，但優於市場預期。

這是三星連續 4 季出現利潤下滑，不過卻並未影響公司股價，因營業利益表現是優於市場預期，且三星在財測中預估，第 4 季半導體部門營運即可望好轉，第 3 季將是谷底。

三星股價週四 (31 日) 高開高走，至當地時間上午 10:46，三星股價報 51300 韓元，上漲 1.79%，公司股價今年已累計上漲了 30% 以上。

財報關鍵數據：

全季營收 62 兆韓元，年減 5.3%；
營業利益 7.78 兆韓元，年減 55.7%，高於市場預估的 6.97 兆韓元；
淨收入為 6.1 兆韓元 (合 52 億美元)，而平均預期為 5.5 兆韓元；
純益 6.3 兆韓元，年減 52.3%。
營收以各部門看：

半導體部門營業利益為 3.05 兆韓元，年減 77.6%；
顯示部門營業利益為 1.17 兆韓元，年增 0.07%；
智慧手機部門營業利益為 2.92 兆韓元，年增 31.3%；
家電部門營業利益為 5500 億元，年減 1.8%。
公司財測與展望：

三星是全球最大的記憶體晶片生產商，由於全球對晶片的需求猛增，在 2017 年和 2018 年大部分時間都發布了創紀錄的季度利潤，去年收入的 75％以上來自晶片。但是半導體供應過剩拖累了價格，打擊三星今年的獲利表現。

三星預測，因客戶公司需要確保庫存，預計第 4 季度半導體部門的業績會好轉。顯示部門會因進入行業淡季，以及企業間競爭加劇預計業績會下滑，智慧手機部門會因銷量減少以及行銷成本增加，而業績縮水。

另一方面，三星電子第 3 季設備投資達 6.1 兆韓元，前三季累計達 16.8 兆韓元。其中，對半導體和顯示項目的投資分別為 14 兆韓元和 1.3 兆韓元。

對三星未來展望的討論，聚焦於未來晶片需求。

晨星公司分析師 Kazunori Ito 表示，由於通訊速度更快，以及 2020 年支援 5G 的智慧手機將更為普及，手機所需的記憶體也會增加。

但也有分析師警告，晶片市場不太可能很快恢復價格。Arete Research 分析師 Kim Nam-hyung 表示，圍繞中美貿易戰的經濟不確定性，正在促使華為等中國企業預先建立晶片庫存，以避免未來潛在限制。

IBK Securities Co. 分析師 Kim Woon-ho 在 22 日的報告中表示，晶片行業正在改善，預計 DRAM 價格將在 2020 年第三季度開始回升。

LG電子Q3營收創下佳績 有望成為全球家用電器龍頭

LG 電子 (LG Electronics) 週四 (31 日) 韓股盤前公布第三季財報，今年第三季 LG 電子創造了 7814 億韓元的營業利益，也創下該公司有史以來最好的單季業績，LG 電子估計，今年在家用電子市場的年營收可能將超過 20 兆韓元，有望成為全球最大的家用電子公司。

截至週四 (31 日) 10 時許，LG 電子股價早盤下跌逾 2% 暫報每股 67000 韓元。

Q3 財報關鍵數據：

營收報 15.7 兆韓元，年增 1.8%。
營業利潤報 7814 億韓元，年增 4.4%，創 2009 年以來的單季最高點。
公司營運與展望：

LG 電子營收成長動力主要來自洗衣機、冰箱等家用電器，以及空氣解決方案 (H&A) 業務部門，第三季，該部門營收達 5.33 兆韓元。

LG 電子 H&A 部門今年前三季的累計營收為 16.89 兆韓元，預計將帶動 LG 今年營收首次超過 20 兆韓元；在此之前，惠而浦 (Whirlpool Corporation) 是全球唯一一家年營收超過 20 兆韓元的家用電器製造商，LG 電子在今年上半年儼然成為全球排名第一的家用電器公司。

而 LG 電子的智慧型手機部門的經營虧損，也自第二季的 3130 億韓元大幅減少至第三季的 1620 億韓元，主要歸因於削減成本政策以及雙螢幕手機 LG V50 的發布。

LG 電子表示，隨著公司將智慧型手機生產線從韓國轉移至越南和巴西，生產成本快速下降，另外，LG 電子在上個月發布的雙螢幕手機 LG V50S 也相當受歡迎，該公司也藉此擴大了在智慧型手機市場的市佔率。

另一方面，LG 電子的家庭娛樂 (HE) 部門旗艦產品 OLED 電視銷售增長，也帶動了 3180 億韓元的營業利潤，由於包括 OLED 電視在內的產品的銷量提升，LG 電子在中東和拉丁美洲的營業利潤率成長了 8.2%。

廣告業績強勁 營收、獲利超乎市場預期 臉書盤後股價漲逾5%

週三 (30 日) 臉書 (FB-US) 於美股盤後公布 Q3 財報，營收超乎市場預期，營收及平均每人廣告營收大幅成長，刺激盤後股價聞聲大漲逾 5%。

本季財報顯示手機廣告收入已佔廣告總銷售額的 94%，高於去年同期的 92%。該公司表示，每位用戶的平均收入從一年前的 6.09 美元增長 19% 至 7.26 美元。

週三 (30 日) 臉書下跌 0.56% 以每股 188.25 美元作收，而在盤後公布財報後，臉書股價大漲 4.52% 至每股 196.75 美元。

基於 GAAP 財報關鍵數據：

每股盈餘報 2.12 美元，高於市場預測的每股 1.91 美元。
營收報 176.5 億美元，年增率上漲 29%，高於市場預測的 173.7 億美元。
每日活躍用戶報 16.2 億，市場預測為 16.1 億。
月活躍用戶報 24.5 億，合乎市場預測為 24.5 億。
每位用戶的平均收入報 7.26 美元，而市場預測為 7.09 美元。
公司財測與展望：

臉書創辦人祖克伯 (Mark Zuckerberg) 表示：「這一季度業績出色，歸功於我們的社區和業務持續增長。」並補充說道:「我們致力於在重大社會問題上取得進展，並建立新的經驗，以改善世界各地的人們的生活」

臉書營收比去年同期增長 29%，也是連續第三個季度低於 30% 的年增率。隨著亞馬遜也加入市場，線上廣告市場上的競爭加劇，目前臉書主要通過 Instagram 和限時動態 (Stories) 等新格式來開闢更多廣告營收增長途徑。

Facebook 表示，其應用程式的每月用戶數 (MAUs) 超過 28 億，比上一季度略有增加。臉書在歐洲的用戶群從上一季度的 2.86 億日活躍用戶 (DAUs) 增加到 2.88 億。在美國和加拿大，用戶從上一季度的 1.87 億增加到 1.89 億。

臉書首席財務長 Dave Wehner 表示，該公司預計其 Q4 營收增長將有所放緩。Refinitiv 分析師預計第四季度的銷售增長為 24%，這將意味著下降 5 個百分點。

分析師預期臉書明年的收入增長將從 2019 年的 26% 放緩至 22%。

Wehner 說，Facebook 預計 2020 年總支出將在 540 億至 590 億美元之間，資本支出在 170 億至 180 億美元之間。

而首席獨立董事 Susan Desmond-Hellmann 將從臉書董事會辭職，於週三生效。據了解，臉書也正計劃在未來幾個月內任命一名替代首席獨立董事。

通用電氣Q3營收、獲利超預期 上調全年現金流展望

通用電氣 (GE-US) 週三 (30 日) 公布 2019 年第三季財報，儘管營收較去年持平，營收、獲利皆優於市場預期，帶動股價盤前漲逾 4%。

基於 GAAP 財報關鍵數據：

營收為 233.6 億美元，高於 Refinitiv 調查的分析師預期 229.3 億美元
基於 non GAAP 財報關鍵數據：

經調整後每股純益 (EPS) 為 15 美分，Refinitiv 調查的分析師平均預期為 11 美分
工業部門有機營收為 215.1 億美元，高於去年同期的 200.8 億美元
工業自由現金流 (FCF) 為 6.5 億美元

部門營收：

電力業務營收為 39.26 億美元，年減 14%
再生能源業務營收為 44.25 億美元，年增 13%
航空業務營收為 81.09 億美元，年增 8%
醫療健康業務營收為 49.23 億美元，年增 5％
公司展望：

作為航太產業長期供應商以及商用飛機主要買家，通用電氣先前警告，波音停飛恐導致今年現金流減少 14 億美元，波音 737 MAX 主要採用通用電氣與法國賽峰集團合作生產的 LEAP 發動機，若波音持續停飛，將導致該公司削減發動機產能，且無法獲得全額款項。

即使受波音 737 Max 停飛因素與關稅衝擊，通用電氣仍將全年工業自由現金流預期上調至 20 億美元。該公司表示，預計全年工業自由現金流將在 0 至 20 億美元之間，先前預計介於 - 10 億美元至 10 億美元區間。

蘋果Q4營收獲利均優於預期！歸功服務、穿戴設備

蘋果 (AAPL-US) 週三 (30 日) 公布 2019 會計年度第四季 (截至 9 月止) 財報優於分析師預期，大功臣是表現強勁的服務部門與成長快速的穿戴式設備部門，而雖然 iPhone 業務表現年減 9%，但蘋果示意今年假期購物活動盛大，看好年底的購物潮來臨。

蘋果執行長庫克 (Tim Cook) 表示，「我們非常樂觀看待假期購物季所做的準備。」

週三 (30 日) 蘋果下跌 0.01% 以每股 243.26 美元作收，而在盤後財報公布後，蘋果盤後股價勁揚 1.85% 至每股 247.78 美元。

財報關鍵數據 vs 分析師估計

營收報 640 億美元，高於市場預期的 629.9 億美元
稀釋後 EPS 報每股 3.03 美元，高於市場預期的 2.84 美元
毛利率報 38%，符合市場預期範圍 37.5% 至 38.5%。
各終端產品表現

蘋果第四財季產品營收報 515 億美元，略較去年同期 523 億美元下降，但服務營收上升。

iPhone 營收：年減 9% 至 333.6 億美元 vs. 324.2 億美元
穿戴式設備營收：年增 54% 至 65.2 億美元
Mac 營收：年減 4.8% 至 69.9 億美元
iPad 營收：年增 16.9% 至 46.6 億美元
服務營收：年增 18% 至 125.1 億美元 vs. $121.5 億美元
展望 2020 會計年度 Q1 財測：

營收財測估落在 855-895 億美元之間，市場預期則為 869.2 億美元。
毛利率估落在 37.5% 至 38.5% 之間。
投資者一直密切關注蘋果對假期購物季的財測，而蘋果給出的範圍大致符合分析師預期，且蘋果示意今年假期購物季表現優於去年，因為去年蘋果在中國的 iPhone 銷售表現大幅下滑。

市場分析師表示，這也表明，今年蘋果有機會打破 2017 年 12 月底公布的 883 億美元季度營收紀錄。

iPhone 營收遜於預期，但其他部門表現均提振

iPhone 營收年減 9%，但庫克稱這比前幾季的表現「有重大改善」，因為先前 iPhone 營收降幅多達 15%。

蘋果服務部門包括 AppleCare 保修和 iCloud 等訂閱服務。蘋果稱其訂閱業務 (包含訂閱 app) 年成長 40%，且目前蘋果平台上付費訂閱人數已達 4.5 億人。

庫克表示，「除了 iPhone 之外的業務，我們年成長 17%，在此之下，穿戴式部門成長超過 50%， Apple Watch 和 AirPods 推動的強勁動力仍持續加速。」

穿戴式設備 (含熱門的 AirPods 耳機) 是蘋果成長最快速的部門，蘋果近日又推出更貴的耳機版本 AirPods Pro，準備衝刺假期購物的銷售額。

地區銷售狀況

庫克表示，蘋果的穿戴式業務在全球所有市場均成長，而蘋果大部分營收仍來自美國，而歐洲、日本和大中華地區的營收則略較去年同期下滑。

大中華：年減 2.4% 至營收 111.3 億美元。
美國：年增 6.6% 至 293.2 億美元。

由於蘋果持續積極執行庫藏股計畫，持有的現金總額較上季減少 2.2% 至 2059 億美元。蘋果表示，第四季支付 180 億美元執行庫藏股 8600 萬股，以及 35 億美元撥付股利。

蘋果也宣布，消費者將可用 Apple Card 信用卡無息貸款，添購新 iPhone。

個市我覺得還好
係某D股有D意外

我有2個倉
一個indexing
一個主動買賣

Ft美期又免費

邊個倉Win多？

新手唔識玩
睇到佢揀完日期之後有嗰啲出價同倉量就唔多明
之前已經google過睇啲資料 但唯獨呢part唔識睇

indexing

段巴8仔好唔好用

依家我都係咁
固定左每月大部分indexing，閒錢買下大路野

ingn我都有

僅限簡單操作，冇option
每個月$88全包 無論你點trade都好
不過股息冇幫過我退稅

一樣係指數贏多d

唔撚係掛

過耐D再睇主動倉
因為都係8月中先重新檢視過

s&p指數都廿幾%
qqq#oh成三十%
講真幾難贏

年頭個市係低位 好難贏

咁講又唔通
年頭咪一樣大把平野
aapl150果時係乜乜巴菲特時代己過

巴叔叔買aapl而家數緊錢

又抽格蛇水 睇番個po 三日前又有人推番上黎

巴郡重倉蘋果，巴菲特時代已成過去

初代講d句應該係幤笑

蘋果也宣布，消費者將可用 Apple Card 信用卡無息貸款，添購新 iPhone。

v

最近搞離岸戶口先發現差唔多限張debit card都係master出，連新申請果張HSBC red都係用master

唔好提
想出red換電話唔批

你都唔好提
出完電話先知有red

咁你刷多部有炒價去放咪一樣

今晚要生生性性呀

巴打買左好多？

陣間有 ATM 業績，如果差大跌完可以入市

AMT 先岩~ 當左禁錢機

美期暴趺

等緊派彩
琴日衰左一隻
衰埋呢隻要上月球跳

我都想知咩事

支支又話唔想deal

五角大樓週三發布了上週末突擊隊在敘利亞的突襲的第一張照片，突襲導致伊斯蘭國領導人阿布·巴克·巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi）死亡，並警告好戰組織可能企圖發動“報復性襲擊”。

簽就要用錢
唔簽就搵唔倒錢
香港又搞成咁，日後外匯又更緊張
外匯緊張又點有錢洗呢
唔簽又點搵外匯
全面開放市場又亡黨
唔全面開放又回到解放前
你係共產黨會點呢
一路拖，拖得幾耐得幾耐啦

侵唯一急既只會係選舉
法案係議會唔係侵

下星期一冬令

同brexit一樣係咁loop

你地indexing 買幾多隻到？ 新手每個月買得唔多..但手頭上有5-6隻 驚太分散

ICE?

我去月球跳樓啦

挽留

Appl有啲廢喎

Aapl option雙殺

咁有錢嘅 太空旅行都唔平

仲要係月球起埋樓...

Twitter 要坐幾耐

index就唔使分散都得

留比個孫

又坐貨？

ingr 業績好都唔升 清埋去唔渣貨

美股每個月都來M

TWTR 31溝淡一D好唔好呢

NEE又準備出發啦各位

撈左twlo

aapl

買一隻total market fund 已經ok
如果買S&P500 fund，可以買多一兩隻mid cap/small cap fund。

SaaS 股 RIP...

股災

aapl個下咩事, 237.26?

247.26打錯237.26 夠100股

日日同我放血

睇圖睇唔到下個支撐位
有人話26

33 家鄉... 係咪要先走

希望28.5以上企穩.....26既話就以9 月最高位45計就成-40%..........好誇張

其實九成earning option都係雙殺

無

入肉架啦WOR...一係溝一係走...睇你資金

amd係講信念

有冇人有聽我講唔好放amd

但係點解跌就咁快 升就咁少呢

Amd yes

差得一日，你當到咗期，
直接用結算價計，
升返1.45就差唔多

都到期啦，仲唔入價就變牆紙，
梗係跌得快

意思係越近價值越低？

總之就入啦
amd只要唔放，都唔會輸

我地UP下UP下又升返
唔知會唔會轉燈

你out of money call，
唔內在值，得時間值，
你隻嘢琴日有兩日時間值，
今日得返一日，你當跌都跌咗一半

定係揸手越耐價值越低？

明左d thanks

其實玩過TSLA唔會覺得誇張
利申 TSLA過黎玩的 均31.2度啦

唔見400

好彩QQQ 同TLT win 番

係時候做Long QQQ/short AAPL

由30蚊入，坐到28再到揸到宜家

次次玩親個股都係買在最高賣在最低
隻aapl又係割禾青走人之後即刻彈返上day high

斬手指疊埋心水買ETD同indexing算數

想問咁多位清
ib mobile有無辦法較成交會出push notification?

坐定d

我都想入隻ETD
仲有冇好介紹?收下穩定息都好

哩隻野唔識睇..唔敢買..

TWTR睇黎要HOLD到年底

我都唔明點解自己indexing果邊就安心坐，短炒果邊就氣急敗壞
可能試過太多次肯坐就蝕，唔肯坐佢就坐火箭

大家覺得專買藍籌定買>1b market cap好

我28會溝一下 26 止蝕
希望守到啦

31家鄉留名

開市半日就跌左成2%

下個禮拜冬令

點睇ABT?

每日賭少一個鐘

利申已斬手指

Day high入左twitter
本身無貨

又一個入坑

其實通常會計兩粒yield，
yield to maturity (YTD)同埋yield to call (YTC)
ytc睇得上眼再睇ytd

想止蝕了

邊個未試過買就升，放就跌

今日又輸到仆街

Amd

成日都左一巴右一巴

X 跌咁多 er唔知點

今日個市又嚟料

都係indexing好

個市好chok，過山車咁

FDX咩事..放左之後又跌多次比我入?

有無巴打睇過AOA

有無人買AMZN
大升大跌

爸/絲打咩位入

坐穩40見

識睇圖一定$41

有料

買左lyft業績咁好都插

AAPL 營收小9%都升

股票咁睇輸死你⋯⋯
Core business diversion succeeded
Apple 有排升

我又復活啦
上個月對沖哂，無贏輸

白做

三個月一次打上打落
買左手，全世界最大數據中心業績差，贏左個m記buffet無走，依家輸緊

入左一注等升

嘩 anet跌到咁

無限復活

多謝大日本帝國

睇鬼佬書講睇營收應該最實際，EPS反而有水份可以人工操控

利伸：基本分析唔太熟

對後市表示樂觀，break out型態,仲要前晚同琴晚test左兩次3025 all-time high
原本已經全倉孖埋100%貨，近期我會加注
50% index etf 50%個別股
希望加倉入FB,BA & Amzn;
btw 其實真心好難跑贏S&P500, 唔好計年頭低位入, 2/3月轉勢入/5月回吐都Fat fat

IB個計法似乎有問題，TWR個回報如果不停入錢咪越黎越大？

1/. 發行人過左Call date好似可以用隨時CALL
2/. ETD好似可以拖數唔派息，有錢先派？

mwr計埋出入資金…好似

見到有d過左1st call, 個價已經跌到24蚊, 其實呢d有冇風險?

息照收, 就算被call都賺? 除左間公司收皮之外仲會有咩風險?

今日24蚊買, 聽日比人25蚊call, 唔係即賺1蚊?

係
所以唔係好準

唔好睇果個，要自己gen個report出黎果個pdf會準d

過左CALL date可以隨時CALL？

唔係有個唔計出入金嫁咩

TWR？

有兩個揀，呢個冇開電腦睇唔倒

100%

老實條數都唔知岩唔岩，都唔知有冇扣佣，年中俾唔少錢IB賺

有料~ 我本來都滿倉，琴日見咁樣試多次302X 線，連備用錢都拎埋黎加倉 3020 唔穿唔洗理佢 ~

投資可升可跌，但而家入市，你既賠率，量度目標接近 1 : 6+

真心好勁

下次跟機撘沉船
做到100% 唔駛返工了

個回報錯我覺得，個户口扣左前幾個月入個舊錢應該冇賺咁多，所以先問其實佢係咪只計個ACC value，不停入錢個回報會越黎越大？

大帥cup

唔會
我入左幾倍幾入去都無計錯

幾倍錢

個人覺得就到短頂
我冇揸貨但係希望大家贏錢

咁條數係扣左IB cost未？

卡夫亨氏第三季EPS優於預期 盤前股價大漲逾7%

食品巨擘卡夫亨氏公司 (KHC-US) 在週四 (31 日) 公佈了第三季財報，獲利超出分析師預期，然而面對該公司核心市場美國的需求疲軟，營收不如預期。盤前股價上漲 7.75%。

基於 GAAP 財報關鍵數據:

調整後每股 EPS：69 美分，優於預期的 54 美分
營收：60.8 億美元，低於預期的 61.3 億美元，年減 4.8%
淨利：8.99 億美元，高於去年同期的 6.19 億美元
該公司表示，在全球範圍內，有機銷售 (不計匯率波動、合併和資產剝離的有機銷售) 下降了 1.1%，優於市場預期的下跌 1.6%。此外，在美國地區，價格上漲為通心粉和奶酪、耐用品和其他產品帶來助益，但銷售量卻下滑，市場上的有機銷售額下降了 1.6%。加拿大地區的有機銷售下跌了 0.5%，而歐洲和世界其他地區的業務則出現了小幅增長。

卡夫亨氏約有 70% 的營收來自美國地區，也是該公司的主要市場。然而，面對該地區產品需求持續下降，儘管部分商品的價格上漲，但該地區市場銷售額仍呈現萎縮。

公司展望：

卡夫亨氏執行長 Miguel Patricio 在一份聲明中表示：「儘管我們第三季的業績仍低於我們的潛力，但與上半年相比，我們表現出了連續性的改善，我相信我們將開始更好地經營業務。我們在確定和解決過去不良表現的根本原因以及設定我們的戰略方向上取得了良好的進展。」

Miguel Patricio 也指出：「儘管仍有很多工作要做，但我們的業績不斷提高令我們感到鼓舞。」

外資狂敲台積電！康和證券：台股有望迎來10年來表現最佳的一年

《彭博社》週五 (1 日) 報導，康和綜合證券看好台灣加權指數 (Taiex) 有望迎來 10 年來表現最好的一年。

美中貿易緊張關係緩和的推動下，發行量加權股價指數 (Taiex) 10 月份上漲 4.9%，創 2012 年以來的最大單月漲幅。新台幣匯率已升至 2018 年年中來最高。

迄今為止，外資已向台灣股市投入 66 億美元，亞洲市場中僅次於印度。台股上漲的關鍵是，外資購買價值約 31 億美元台積電 (2330-TW) 股票，佔股市總流入資金近一半。這些買盤推助台灣加權指數今年迄今漲幅擴大 17% 至 11,358.71 點。

康和綜合證券副總裁助理 Allan Lin 預測，加權指數將在 2019 年最低收於 11800 點。

Allan Lin 認為：「如果美中貿易談判保持積極，外資將繼續加碼投資包括台股在內的新興市場。」「隨著外國公司的直接投資和稅收優惠帶來的資金回流，流入台灣的資金也將增加，這將繼續支撐新台幣走強。」

台灣經濟可能會給投資者另一個樂觀的理由。由於國內產能提升，投資優於預期，台灣今年第 3 季 GDP 成長率達 2.91%，創近五季新高，高於市場預估均值 2.45%。

台灣市場的進一步增長取決於美中貿易談判結果。

上季度最準確的新台幣預測員，荷蘭合作銀行 (Rabobank) 駐香港的亞洲金融市場研究主管 Michael Every 表示：「由於對中美關係的擔憂，他普遍看跌新台幣前景。」

Michael Every 表示：「隨著市場上看到的樂觀情緒，若基本面負面消息傳來 (可能在年底之前出現)，我們預測投資者可能會反應過度。」

應該都扣左
我俾開大量commission，無計應該睇得出

早1/2年好似俾緊3000美金一年，炒炒下真係唔覺﹐仲未計利息

過左CALL DATE會突變死亡

其實option 的value 在於佢係option
Early excercise 等於自我棄械 （一exercise, 你個倉fair value 一定扣）

所以無人會early excercise, 除非為收股息。

加多句
放棄option 正確做法係賣option
唔係early excercise

佢講個隻係ETD 贖回，唔係option

自膠

唔會考慮買KHC基本面太差
debt太多 現金又少 公司無growth 中長線我十分睇淡佢
佢升完之後 我會買d長線put option

好複雜

想問好似上面KFC咁，

營收：60.8 億美元，低於預期的 61.3 億美元，年減 4.8%
淨利：8.99 億美元，高於去年同期的 6.19 億美元

公司收入少左4.8%，淨利應該都係會跌，但係結果淨利beat咁多，即係做數？

cost saving? 要望下盤數先知
利申:柯跌狗

即係簡單理解為CEO上季預期收入下跌，所以炒人先？但有咩cost saving可以一下令淨利多左2億？

TSM

page12

今年小左舊impairment

其實咁理解會唔會好d
合約最終到期2047
2019年6月12日前保證不會行使回收權
過左就有權行使回收/不回收
有d可以回收部份
有d冇派息可以累積有d冇
債都一樣有d咁野
隻隻唔同細節

申利：股同債都被人收過

變左收息股

七月尾開始玩
入金好少。。

但係點解個Loss會加上去？

EBITDA將財務（利息支出）及稅務（稅項）上的影響剔除，加強可比性，更重要的是，將折舊及攤銷這兩項非現金支出的影響也去除，加回在利潤之內，令EBITDA數字比較貼近現金流，較能反映盈利能力。

正因如此，EBITDA特別適用於容易受利息支出、折舊及攤銷等影響的公司，簡單而言，大多是資本密集型行業，例如是濠賭股，因其賭場的利息支出及折舊攤銷較高。同時，由於傾向以EBITDA作比較，因此在估值上亦並不單以PE作評估，而是普遍用EV/EBITDA，用途與PE完全一樣。

折舊同攤銷都明白，但係財務（利息支出）及稅務（稅項）點解要加番入去？

impairment loss係non-cash item like depreciation

原來都可以出古惑

二、EBITDA & EBIT 计算方式

EBITDA的计算公式：净销售额 - 营业费用；或净利润＋所得税＋利息＋折旧＋摊销

EBIT的计算公式：经营利润＋投资收益＋营业外收入－营业外支出＋前一年度损益调整；或净利润＋所得税＋利息；

三、EBITDA的运用

EBIT主要用来衡量企业主营业务的盈利能力，EBITDA则主要用于衡量企业主营业务产生现金流的能力。他们都反映企业现金的流动情况，是资本市场上投资者比较重视的两个指标，通过在计算利润时剔除掉一些因素，可以使利润的计算口径更方便投资者使用。

EBIT通过剔除所得税和利息，可以使投资者评价项目时不用考虑项目适用的所得税率和融资成本，这样方便投资者将项目放在不同的资本结构中进行考察。EBIT与净利润的主要区别就在于剔除了资本结构和所得税政策的影响。如此，同一行业中的不同企业之间，无论所在地的所得税率有多大差异，或是资本结构有多大的差异，都能够拿出EBIT这类指标来更为准确的比较盈利能力。而同一企业在分析不同时期盈利能力变化时，使用EBIT也较净利润更具可比性。

EBITDA剔除摊销和折旧，则是因为摊销中包含的是以前会计期间取得无形资产时支付的成本，而并非投资人更关注的当期的现金支出。而折旧本身是对过去资本支出的间接度量，将折旧从利润计算中剔除后，投资者能更方便的关注对于未来资本支出的估计，而非过去的沉没成本。

20世纪80年代，伴随着杠杆收购的浪潮，EBITDA第一次被资本市场上的投资者们广泛使用。最初私人资本公司运用EBITDA，而不考虑利息、税项、折旧及摊销，是因为他们要用自己认为更精确的数字来代替他们：

他们移除利息和税项，是因为他们要用自己的税率计算方法以及新的资本结构下的财务成本算法。

摊销费用被排除在外，是因为它衡量的是前期获得的无形资产，而不是本期现金开支。

折旧是对资本支出的非直接的回顾，也被排除在外，并被一个未来资本开支的估算值所代替。
后来，许多上市公司、分析师以及媒体记者亦纷纷怂恿投资人用EBITDA去衡量上市公司的现金情况。 EBITDA常被拿来和现金流比较，因为它和净收入之间的差距就是两项对现金流没有影响的开支项目， 即折旧和摊销。

但当时投资者更多的将EBITDA视为评价一个公司偿债能力的指标。随着时间的推移，EBITDA开始被实业界广泛接受，因为它非常适合用来评价一些前期资本支出巨大，而且需要在一个很长的期间内对前期投入进行摊销的行业，比如核电行业、酒店业、物业出租业等。如今，越来越多的上市公司、分析师和市场评论家们推荐投资者使用EBITDA进行分析。

EBITDA也经常被拿来与企业现金流进行比较，因为它对净利润加入了两个对现金没有任何影响的主要费用科目——折旧和摊销，然而由于并没有考虑补充营运资金以及重置设备的现金需求，并不能就此简单的将EBITDA与现金流对等。

四、为什么EBITDA会误入歧途？

上市公司将EBITDA等同于现金流，却是一个非常不可取、很容易将企业导入歧途的做法！ 原因何在？

它排除了利息和税项，但它们却是真实的现金开支项目，而并非总是可选的， 一个公司必须支付它的税款和贷款。

它并没有将所有的非现金项目都排除在外。 只有折旧和摊销被排除掉了， EBITDA中没有调整地非现金项目还有备抵坏账、计提存货减值和股票期权成本。

不同于现金流对营运资本的准确量度，EBITDA忽略了营运资本的变化情况。 例如，营运资本的额外投资就意味着消耗现金。

最后，EBITDA的最大缺点反映在“E”上，即利润项上。 如果一家上市公司保修成本、重构开支以及备抵坏账的准备金不足或超支，那么它的利润项都会发生变化倾斜。

在这样的情况下，企业就很容易被EBITDA导入歧途。 如果它过早地报告经营收入，或是将一些普通成本视作资本投入，那么EBITDA报告的利润结果也是值得可疑的。 如果它通过资本来回交易的方式膨胀收入，这种情况下，EBITDA报告的利润结果就一点价值也没有了。

EBITDA = Earning before interest, tax, depreciation & amortization
所以一開始由net income rec返轉頭就要加上去

美股post掌陀人

排隊報名跟暴巴搵食呢到
一個跟一個，唔好打尖

有得跟我可以辭左份工了

下星期開始你返工時間改為夜晚十點半到五點半

直接篤數字比佢會唔會方便d
假設有ETD 2020年1月出，逢1,4,7,11月派interests，每次派$0.5per share
call date 2021年1月、maturity date 2022年1月

正常而言間公司可以選擇去到call date就用發債價$25收回，或者唔行使依個權利都得，但去到到期日（maturity date)就要收返

隻ETD去到maturity date一共有兩年時間共8期派息，隻ETF理論上最高價格係25+0.5*8=$29，而揸到call date的話理論上價值25+0.5*4=$27

亦即係話，如果你買入既價格低於直至call date既派息額*派息次數，再揸到間公司用$25收返的話就賺撚硬佢，除非間公司中途還唔起息又破產清算啦

即係若果你喺2020年1-3月用$27內買入、4-6月用$26.5 etc買入的話，都算係一個理論上唔會輸錢既價格

咁當然所有野都係理論上，例如隻ETD長期低過$25，間公司又真係去到2047先收返隻野，咁你可能要坐足咁多年先賺返債價

我嘅工作只需要跟暴巴買美股

上年年尾輸個期真係俾對家追著黎殺，同港股唔同，港股係零遲，美股係屠殺，班鬼佬/AI trader唔係人咁品

大佬，今晚有咩搞，指點下

又一個高手 卧虎藏龍

近排鐘意同對家玩傷口灑鹽

拜C

收倒，沽佢老味

3個月已經咁

我個portfolio performance呢兩日變左負100%, 唔知佢點計

簡體

所以對佢個計法有質疑

想請教大家
想將啲錢擺喺短期國債ETF
SHV BIL 邊隻好？

你張圖起邊禁出黎?好似有d唔同

IB portal ----> report

NQ幫你日日賺

乜野惡化??

等升,有1股

冇錢, 我玩住TQQQ先

1張平過100股QQQ

幾錢一張先

唔洗諗咁多，單純因爲轉broker唔用ib，keep住account要比月費

但係我係 個情況愈黎愈差

lm

唔係可以要求ib 轉做外國戶口咩

睇過冇
但可以開新轉走個倉
係移民去台灣嘅巴打講
其他唔知

係可以 但開新都要外國住址證明
講到尾都要移民

2蚊點

屌你 即刻mark低
跟

傻西先唔買 sqqq

無事兒20 買賺到而家

仲有成28 蚊
勁撚到

大佬
下次買通知大家跟機

跟

又有飛龍今晚

又有籍口破頂

Black-Scholes

飛龍又beat

8.5 VS 12.8

唔到你唔信
印銀紙就救到經濟你真係吹漲

反而玩足咁耐十年過去都未需要deleveraging 真心勁

美國波音公司（Boeing）今天宣布全球有數十架737 NG飛機被發現有裂縫後，已停止服務，這對深陷危機的波音是另一個挫敗。

波音737 MAX接連發生兩起致命空難後，面臨獲利銳減、美國聯邦單位審查及外界對執行長請辭的要求。波音737 MAX是波音737 NG的後繼機型。

澳洲航空公司（Qantas）表示，對33架飛行超過2.26萬次的飛機進行檢查後，於3架波音737 NG上發現結構性裂縫，已經停飛維修。根據美國聯邦航空總署（FAA）10月初發布指令，航空公司必須在7天內檢查飛行週期超過3萬次的飛機；飛行週期超過2.26萬次但不到3萬次的飛機則有數個月時間檢查。

根據首爾有關當局，10月南韓停飛9架波音737 NG，其中5架為大韓航空公司（Korean Air
）所擁有。美國航空業者西南航空公司（Southwest Airlines）因發現3架波音737 NG有裂縫，已經停飛。

其他數家大型航空業者表示，進行檢查時並未發現飛機有裂縫。

波音先前回報機身與機翼連接結構「醃菜叉」（pickle fork）處有問題。

美國聯邦航空總署發言人表示，在問題尚未解前，航空業者不能復飛波音737 NG。

波音發言人今天在雪梨告訴法新社，到目前為止，約1000架飛機經檢查發現裂縫的比例不到5%，而發現裂縫的飛機已經停飛維修。

又升

PINS JM9

PINS

BA真係冇撚得救

aapl扯到$250

未出糧吖 屌

美国16-64岁劳动年龄段人口就业参与率达到82.8%，为2009年以来10年新高

承上題，如果各國繼續唔收水，真係永續呢個level 個asset price level 都幾恐怖

但事實上inflation 谷唔起，啲錢入哂asset 度，各國都冇乜辦法再qe 都係谷asset bubble,推唔起通漲，死未
通漲唔起加息都冇條件

HK 作為實際負利率但經濟keep 住增長地區，再加強国藏富中心，樓價想跌都幾難😂😂

送你6個英文字母：margin

減完息先咁搞
納指上一萬啦不如

Keep it up!

非農真係勁到爆炸
美帝

搞惦晒D野，正式斬手指等離開IB

737系列遲早全面摺埋

轉其他券商

轉用咩？

隻MSFT 150Call閃左一野

aapl冇break

破頂清倉走人

隻baba

FT+CS兩個開晒佢

ANET -26%

我驚cs 遲d都跪低intl 轉hk

唔好沉迷啦，向下大成交突破
好迮使

已加倉暫時睇唔到個頂 但會set cut loss做3020(近期入既貨)
M$都幾吸引 又係突破型態 而家consolidate緊

一早入滿哂貨 無得加

Amd又黎料

穩見40以上 坐多幾日啦

BLUE 有無咁猛料 升4蚊

冇所謂，到時直接用ACATS轉埋過去FT
FT都出事的話唯有轉用HSBC / citi離岸戶口

又破頂 好想月供美股

用邊間好？我都想投資美股

Anet 係咪drop to 0, 穿哂底咁

話時話
你地會唔會月供aapl

破頂先嚟走人？

傷口灑鹽

啱啱加咗 即刻跌返轉頭

ok gun

為國捐軀

ALTRIA 想加多100股 依家抵唔抵??

升市無我份.....

諗住搏佢破三角 嚟緊又雙11

唔會，我每月買入既條件就係RISK唔要咁高
佢個52wk 既range 140 - 250 講緊接近一倍價
個股月供揀MSFT好過啦, 舊年10月-12月個陣 FB/AAPL/AMAZ仆晒街個陣 佢都無穿得咁離譜
但我自己就一定係SPY/VOO/DIA ; Risk to reward 正常好多

一虲

我自己而家係
SPHD ITOT JNK AGNC KBWD
會唔會太多

月供個問題從來都係越買越貴 / 越溝越低，亦都係月供個股/一筆過買入甚至係香港證券行果堆乜鬼證券按揭之間既爭拗點

之但係由於大部分人都係受月薪，收入方法已經局限左你投資既方法，所以月供係有必要
要溝得安樂又唔怕買得貴的話，都係指數ETF最好
真係有膽色有眼光既借稅貸當預支1~2年月薪啦

月供乜鬼

學上面幾個月都100%啦

呢度高手雲集
基金經理都要收皮

唔會買d咁低資產值既etf
s&p500 混bond 呢d基本組合核心倉啦 其他算吧啦
買美股 最緊要睇growth 睇利息不如買港台股
btw 呢度d巴打咁勁一年成100% return 我就真係做唔到
我窮人每年都只係希望beat s&p500 一倍以上就得

beat s&p500已經好難 唔係年年得

beat s&p500 一倍以上咪勁過股神一倍以上

sanction

fucking IV

巴打 S&P500一年平均升幅(二三十年平均)可能得8-10%
咁一年20%return 100蚊變120蚊咋喎
beat唔到S&P500 不如all in SPY算啦

股票一向都係早買早贏, 就算當年2007最高位入既人 10年之後都有賺

破35.55

隻VZ妹左好耐 升完又插loop左唔知幾多次

SQQQ still have 27.8

amd 執返少少
幫補下隻 twtr
仲捱緊

AMD

要爆上睇黎等下星期。 咁都唔爆又玩返一頭半個月

$35長城

我又要去跳樓，今次去火星跳

NET跌落谷底上得返嚟

usmv

神聖不可侵犯

做人留一線34.99沽左小小

好撚有錢

全世界都升，係我買既就跌
公平咩
個世界公平咩
仲要跌到豬HI咁

次次一破就回

次次你都咁講

可唔可以分享買咗D乜?
等大家參考下

唔得

三個指數輪住嚟破今日到dji…好似係

基金經理都上連登啦

近排多左好多巴打貼倉

D股神開始出現，睇黎要走貨

有暴巴 冇窮人

個日係牛牛買GE 比人收咗$20美金次手續費 一出一入都$40

買正股用8仔啦，$88 HKD一個月任trade

明眼人

美國蘋果公司向美國貿易代表辦公室提交文件，要求政府對在中國生產的11款蘋果產品，包括手機部件、智能手錶、耳機及電腦等，豁免關稅。

文件指出，有關產品都是電子消費設備，並無「戰略重要性」，亦與「中國製造2025」計劃，或其他中國產業計劃無關。

公眾可以在本月14日之前，就蘋果公司的要求提交意見。

Appl

好高招AAPL d cash多到水浸

之前果隻airpod 我耳型問題戴唔穩
pro 有得屌入個窿度
應該ok喎

無息貸款 買完iphone再拎去原價賣
咁咪助長啲人數kum數

個個回報100%

速銷係咁㗎啦

Anet大家點睇？入好？

屌琴晚個市升到咁

幾時先跌

唔好住，穿曬底
至少要造好個底先跟入場
WBS目前黎講係一個唔錯既選擇

唔該

個市咁高
actively manage 啦有咩事立即平倉
股市都係賭場
zero sum game

只要買得中
一星期15%回報不是夢

15% 都好拎出黎講
暴巴買親都至少一倍

GASL

如果跟左anet又贏啦
仲spy 乜鬼

買FIT, 一日就15%啦
睇住佢依1~2個月升咗一倍有多, 唔知升乜

利申: 1股都冇

咪係
BNYD第一日all in 去到最高位賣晒佢就可以提早退休，反手沽落去已經夠退3次休
根本冇人會蝕錢

Google 用$7.35per share收購

Feel到大家好dum春

好似星期三傳收購，星期五正式出價

美股認真dum春區

allin amd aapl冇窮人

睇%打飛機一流

有排升大家無貨

而家IB有個lite account 可以開
係咪可以免月費同埋無最低存款要求?

如果短時間內抽升就減倉

到忍唔住手要入就跌

曼聯遭大股東批評:轉會糟糕成績差 害股價下跌40%

近年來曼聯成績滑坡，多年爭冠無望後也屢屢無緣歐冠。如今曼聯的最大股東之一也看不下去了，直言曼聯管理不力。

據《郵報》報導，在上個月曼聯股價下跌之後，曼聯最大的股東之一BAMCO公司批評俱樂部在球員和人員方面投資不足。該公司表示：“因近來在球員和人員上的投資操作糟糕，曼聯的股價下跌了。不過我們認為，俱樂部在球場上的成績最終會有所提高，曼聯擁有忠實的球迷，他們的忠誠可以追溯到幾代人之前，他們會繼續支持他們的球隊。”

“曼聯現在還在採取措施，通過提高數位化體驗來改善同球迷的互動。到期的合同應該以更高的價格續約，這會導致盈利能力的提升。我們認為，該公司的市場價值可能是股價的50到100倍。”

不過據《郵報》報導，該公司在2月減持了75萬曼聯股票，隨後又減持了30萬曼聯股票。不過該公司創始人羅恩-巴倫堅持稱“會作為曼聯的長期投資人”。

BAMCO公司為巴倫基金會子公司，該公司目前持有曼聯超過1300萬股票，總價值約1.73億英鎊。然而在上個月，曼聯在紐約證券交易所的股價下跌40%消息爆出，BAMCO公司持有的曼聯股份沒有給他們帶來任何回報。

10% 都無

唔窮但發唔到達

我每個月有20k被動收入就滿足

4m買收息股

準備星期一入fit 大家覺得會升到咩位

收息股不了

usd定港仔先
港仔琴日一晚就差有

有無人玩期權？

有冇人睇/r/wsb 賣期權infinite margin大法

呢度100% 回報率果d 唔多唔少總有玩期權

?

1. 買stock,
2. 做covered call 賣ITM call,
3. 賣call收premium 既錢
4. 錢多左margin 跟住加
5. 加左margin用黎再買stock
6. 循環到2046

有無link?

HKD同埋要穩定
五年計，平均每個月20k我就夠洗
不求大富大貴

96年已經買Apple, 揸唔到咁長⋯⋯好在幾年前70元入返300股揸到依家

講真20k你只要一間正常人住嘅樓收租就有

由零開始，要做幾耐先可以有一間正常人住既樓收租

其實基本係要兩間先得
得一間你收20k租訓邊

二按買高息估債

ITM通常好差流動性，spread好大，而且time value極小。cover call 冇咩肉，而且每次到期都要交貨出去

出左喇？

20k*12/0.03(已經冇乜）=8m
姐係2間full pay 8m 樓姐

講到好易咁
利申：爭銀行幾m

真係有3%回報做按揭借爆佢

3%淨回報都幾肯定冇
扣埋乜費乜稅有2.3%都偷笑

一買就跌

上個月睇過點計都係2.8%
仲未計交易成本果條數如果唔係博樓價升
完全冇吸引力

原來香港未出
我美國同唔知邊個國定先有

自住要買投資不了
但調轉講，香港通漲>樓按rate
一般人邊度搵到10倍槓桿問銀行借到7m
要借大筆錢等負利率dilute 筆debt
再加賺回贈
對一般唔識投資黎講，買自住樓係最好選擇
好過9 買港股輸哂佢

印度

除咗因為政府同銀行借錢變咗有槓杆之外，用8m*2換3%息唔會考慮

ER前short 左兩張AMD 35$ call, 由好彩到期唔係就pk了

買賣option 增加回報減低風險

張200差1蚊

岩岩訓醒
＄m升左幾多

300

請將intel換做m$

牙膏廠永續14nm++++++++++++++

揸一世？

我想問$M係講緊梅西百貨？

係呀

M$呢隻又係又唔識爆升 妹下妹下咁升 而唔係好跌 爭嬴左個100億合約都係升得幾蚊

好想放左佢但同時又唔想放
好有感情

ching用緊啲咩證券行
想每個月供2000左右嘅etf 細銀碼
麻煩咁多位ching指點下

呢隻野不嬲都妹住上

FT啦

你知唔知點解升
Google 出價7.35每股收購
依家買既人係希望食個差價
個risk 就係Google突然唔買之後直插

佢買既話就係食差價 姐係7.35佢同你買番

係咪啫係富途

算啦 你都係走把啦

ching可唔可以教一教路 真心唔識啊

Firstrade

thank you 我努力研究一下

Cldr 長線點睇

msft

有沒人聽過ugaz

多數就會升多過7.35

新手指數

IB, 8仔啦
你用firstrade月供 TT手續費唔平

IB用ACH去FT ok?

你每個月咁做好易衰AML
ib會bam a/c

咩係AML?

ACATS用黎射倉/過數係咪都危危地

問過，係NYC BOA條濕9經理話OK，但要即場放低25000美金 cash 先開到，唔接受過數

反而華美好似開緊virtual bank ，可以唸唸

AML = anti money laundering
你户口冇乜買賣但啲錢就不停轉入轉出就有問題

有買賣，OK?

話時話，邊到睇到1年IB賺左幾多手賺費？

係咪ny要求高，la會唔會好d
都係平平地香港開個citi再親身過去算

聽講，德州易開，大家可以唸唸

想去ny個Intrepid museums 嘛

份Report 揀一年就可以計返出來

Statement 唔係有寫咩

佢有冇一頁係講佣？我只見佢有一頁寫收左我2百幾美金利息，另外再收左我45蚊美金其他費用，但冇寫佣

我gen 份全年睇睇先

老實講唔識睇佢份statement
淨係知有佣金，有唔夠$10扣返足既差額，有margin利息，有idle錢既利息，有股息，有預扣股息稅
加埋已經唔識睇 (特別係唔知邊d係俾佢，邊d係佢俾我）

想問下 收購完成係咪fit就會落市 啲股票去晒google到 google會派翻佢啲股票出黎？ 定係會照樣各自各？

我份全年report 係有一part 係寫佣金(計曬全年每隻股票買賣嘅佣同兌美金嘅佣)
仲有一part 係其他費用 就話係最低收費

佣金係"交易"果part 有寫 其他費用係"收費"果part

派息通知
AAPL@NASDAQ (名稱：APPLE INC) 已宣佈現金紅利及除息日為20191107及支付日為20191114。 已公佈的現金利率是USD 0.77。

不如唔好派

aapl唔係派息股 科技股最好唔好派 美股仲要扣3成

fool出咗香港版

彭博報導，中國清華大學控股的半導體國家隊「紫光集團」、北京大學控股的科技企業「方正集團」，美元債券價格均暴跌，被投資人拋售，兩企業債台高築，市場對其財務投下不信任票；反映近來中企債務再融資困難，連大學校辦IT（資訊科技）國有企業也無法免疫。分析師認為，兩公司有可能在下一波境外債務違約之列。

恐列下波境外債務違約中企

報導指出，紫光於二○二三年到期、票息五．三七五％、規模七．五億美元（約二三○．三億台幣）債券，價格已連續五個交易日重挫，週五盤中更暴跌逾十％、至七十五．五美分附近，創上市以來最低價及盤中最大跌幅。
紫光75.5美分、方正63.2美分…中國IT國家隊債券跌到銅板價

方正集團近幾月來美元債也大幅下跌，次級市場債券殖利率高達十五％，其二○二二年到期美元債已跌至六十三．二美分的新低。債券殖利率變動方向和價格相反，殖利率飆高，代表價格重挫。

紫光是中國建立世界級半導體產業的一環，受到中國官方重點扶持，控股股東為清華大學全部持股的清華控股；方正業務涉及網路、醫藥和大宗商品交易等，控股股東為北京大學全部持股的北大資產。兩控股公司實際控制人都是中國教育部。

澳盛銀行信用策略主管賈里摩爾表示，紫光和方正美元債價格急跌，反映兩公司可能在下一波美元債違約的中企行列；今年中國已有具國有資產背景的青海省投資集團等出現兌付危機，紫光和方正這類國有且股權結構較複雜的企業，投資人很難安心。

兩家中企都面臨沉重債務壓力，紫光迄去年九月底有息債務額超過一五○○億人民幣（逾六四五○億台幣）；方正迄今年首季有息負債接近二千億人民幣（約八六○○億台幣）。

為了安撫投資人，紫光主管昨舉行債券投資人電話會議，聲稱公司可能考慮買回美元債券，委任瑞士信貸為兩筆貸款辦理延長和修改條件。方正過去三年虧損嚴重，規模八億人民幣的債券，投資人持有高達七億人民幣，並遭看空期權「賣出」，要求在十二月贖回。

中銀行業再傳紓困 今年第4例

另，河南伊川農村商業銀行連續三天遭擠兌，迫使伊川縣政府緊急注資，成為中國銀行業今年受政府緊急紓困第四例。伊川農村商銀資產僅六二六．五億人民幣，但壞債三年來激增十多倍，迄去年九月底逾放比高達廿八％。

google比cash... fit 退市

今年俾左成2,000幾美金 commission

貴州省債務問題突出備受關注。2019年10月17日，《中國經營報》記者獨家獲悉，貴州省安順市一政府融資平台不能按時兌付債務，而這已不是該省地方政信項目首次出現延期。

10月18日，貴州省金融工作領導班子召集債券投資人在上交所召開懇談會，該省地方金融監管局局長麻紹敏在會上稱，「對於我省公開市場債券發行兌付，我們充滿信心。這份信心來自我省適度規範舉債形成的有效投資，來自金融機構和上海證券交易所對貴州的關心支持 。」

剛剛從工商銀行副行長調任貴州的「金融省長」——譚炯在這次會議上提出了利用貴州省級的資本運營公司，通過資本管理運作、股權運作、產業培育等方式，有序推進債券違約等風險的防範化解。

1.6億債項未能按時兌付

記者了解到，該事件涉及一起信託計劃，該信託產品名為國元·安盈·201703003號集合資金信託計劃，於2017年6月28日發行，共分為九期，每期期限為兩年，總規模為19786萬元，年化收益率為6.8%~7%。具體還款方式為，自實際放款日起計息，計劃生效后每年12月20日後的十個工作日內付息一次，於信託期滿時一次性還本。

其融資主體為貴州省安順市交通建設投資有限責任公司（以下簡稱「安順交投」），管理人為安徽國元信託有限責任公司（以下簡稱「國元信託」），擔保人為安順市國有資產管理有限公司（以下簡稱「安順國資」）。

該信託產品一名投資人向記者透露，該產品除了第一期1820萬元完成了兌付，第二期1770萬元於2019年8月2日到期，出現違約，僅完成了部分本金兌付。其第三期、第四期也分別於2019年8月22日、9月14日到期，目前投資人未收到相應本金，截至目前該筆債項逾期規模為1.6億元以上。

由於安順交投不能按約完成兌付，作為管理人，國元信託於9月16日向該計劃相應的受益人致書面信函。記者獲取的這份信函稱，「由於受宏觀政策影響，借款人、擔保人的融資渠道收窄，同時，借款人今年集中到期債務較大，目前資金周轉流動性困難，致使到期貸款未能及時償還」。

國元信託還稱，兌付日前期，就曾多次通過電話、信函等方式向安順交投及安順國資發送信託財產還款提示及其他催收函件，並自2019年6月初即派專人抵達項目現場，敦促安順交投及安順國資及時安排資金償還本次信託計劃到期本金。

與此同時，國元信託方面還就此次違約向上述借款人及擔保人出具《律師函》，並抄送給當地人民政府，希望通過安順市政府協調資金，敦促企業儘快償還到期貸款本息。

安順交投違約已兩個多月，國元信託有關工作人員告訴記者，目前安順交投還沒有將上述信託債款匯入其對應賬戶，故其無法向受益人兌付本金。而記者聯繫安順交投，辦公室人員聲稱其不了解情況，記者以投資人身份多次向其融資部門負責人致電併發簡訊，對方均未回應。

根據該信託計劃書，安順交投的融資目的是「用於補充企業流動資金」，而其還款來源有三個，分別為安順交投經營性收入，擔保人安順國資經營性收入 ，當地安順市政府財政資金安排。

安順國資方面告訴記者，安順交投確實出現了資金問題，而其作為擔保人也無暇顧及，因為其自身「資金也非常緊張」。

「債務置換」靠譜嗎？

安順市政府金融科一位工作人員告訴記者，目前安順交投正在向貴州省申請應急資金來應付已經到期的債務，同時也在著手再發新債，以此來「借新還舊」。

不過記者注意到，目前安順交投除了2017年發行的一筆14億元公司債外，2018～2019年再無債項發行。貴州當地一名金融行業人士告訴記者，因為安順交投並未拿出新的項目，所以再發債也很難進行，目前安順交投除了上述信託違約外，還有3000萬元當地銀行貸款也出現了逾期。

記者注意到，在安順交投公開報表中，其2014～2016年資產中，在建工程均為零，2017年末的在建工程資產為905.42萬元，2018年末及2019年6月底也為零。

上述國元信託投資經理告訴記者，自7月份開始，其前往貴州安順市，與安順市政府、財政局、擔保方等催債至今，但並未推動此事取得實質性進展，「目前情況比較嚴峻，短時間內是兌付不了了。」這位投資經理稱，安順交投並沒有向其提供具體的償債方案及時間節點。

另據上述國元信託投資經理稱，目前安順市已將這筆債項納入了政府隱性債務中，就此，安順交投已經在當地農業銀行申請「債務置換」，如果申請成功，安順交投將有5億元資金來暫時緩解其流動性問題。不過該投資經理也稱，「債務置換」說辭說了幾個月，進展非常慢，仍存在不確定性。

譚炯：守土有責 守土有方

記者也注意到，8000多億元債務背景下，2019年9月28日，貴州省迎來了金融行業出身的「副省長」——譚炯，在此之前，譚炯任中國工商銀行執行董事、副行長。

10月18日，貴州省地方金融監督管理局在上交所舉辦了貴州省債券市場投資者懇談會。根據貴州省地方金融監管局局長麻紹敏的介紹，截至目前，貴州省公開市場債券投資情況整體向好，全省通過金融服務實體經濟，打好金融風險戰，推動金融體制改革等措施，進一步壯大一批債券發行主體實力，鞏固了債券兌付的經濟基礎，「我們有信心繼續保持貴州債券發行及兌付的良好金融生態環境」。

譚炯在會上表示，我們會堅持把防範化解金融風險作為實現高質量發展，必須跨越重大關口，按照誰舉債、誰負責，市場化、法制化，平等和風險共擔的原則，加快推進投轉入，盤活債務對應資產，著力化解債務風險；進一步利用我們省級的資本運營公司，通過資本管理運作、股權運作、產業培育等方式，助力化解政府隱性債務風險；進一步拓寬資金的來源渠道，省級債務風險化解周轉金，將重點用於融資平台公司償還到期債務；積極協調市場機構參與到風險化解之中，推動金融資產管理公司對融資平台到期的債務進行收購重組、整體化解；對新增的企業債券，我們會加強發行以後資金使用情況管理，加強全流程、全鏈條的動態監控，從而有序地推進債券違約等風險的防範化解，真正做到守土有責，守土有方，守土有效。

全人手

Option 貴，斷張計

係～唔知點計有時一張收1.6

要戎食豬肉

無乜所謂，佢基本因素太強、現金流舉世無雙、產品同服務收入發展空間大⋯⋯印度市場剛剛打開加上仲有好多財技未用！

tsla個價而家磨下磨下咁向下, 跌完未?

月供etf係月供一個金額定最小買一股？

跌咗大半年 3日升返哂 均線都未跟到上嚟 short squeeze完一堆 磨下都好正常啫

睇黎要轉會

FT見人話買債個價差過CS
買options會唔會都有小小價差呢

FT出入咁貴，又唔想Hold住筆錢係度

來年目標要將comm cut 一半

紅色警告仍然生效，股民應保持警覺

而家想知嘅係佢後市嘅pattern會係點,又喺高低位兩邊走定係再上？

入唔洗錢

黑色啦 好多新手

之前aapl出完earning大升，有人孖左11月1號到期既put，一抽升上去由贏2k變輸左50k USD

下面啲評論好似話佢係假 標題黨來

Yo can you add a heart rate monitor next time
笑到仆街
robinhood唔知點解有bug會俾人無限孖展

大家點睇WORK? 一直大跌仲有官司係身但係都好多人睇好

麥當勞CEO因違反公司規定 與員工發生戀情被解職

麥當勞開除執行長伊斯特布魯克（Steve Easterbrook），因為他違反公司政策與一名員
工發生戀情。這個全球最大餐飲連鎖店也因此失去一位成功推動外送和電子訂餐經營的策略家。

根據周日發布的新聞稿，麥當勞董事會經過調查，周五表決通過，解除伊斯特布魯克的職務。麥當勞的政策是不容許執行長與公司任何人有深入交往的關係。伊斯特布魯克已離婚，育有三名子女。

根據華爾街日報報導，伊斯特布魯克周日給員工發了一封電子郵件說：「這是個錯誤。」「鑒於公司的價值觀，我同意董事會的見解，現在是我繼續前進的時候了。」

伊斯特布魯克從2015年開始執掌公司。在接管全球業務之前，他是美國事業的負責人。

麥唐納升任美國事業負責人 Chris Kempzinski接任總裁暨執行長，2002年加入麥當勞的Joe Erlinger升任美國事業負責人。

連登仔燈到CEO都炒埋

外G日撚日掃TSM

呢隻野over valued得好緊要

好撚彩之前止蝕哂
同nke一樣換ceo有排無運行
仲要撞正龍市仆到直

屌你地又話M記牛熊市都要食實賺
又話大把地護地河好屈

MCD/KO
個市升/大升，佢跌
個市跌，佢升
個市大跌，佢又跌

今日個市好似升rip

十一月一般來說是投機股票最危險的月份之一

Wake me up when November ends

依家先知首歌既真正意思

40 蚊見

俾機會你入貨

提提大家今日起美國轉冬令時間10點半開市

歌係September

DLLM MCD重跌喎

日本又壞一日，美國又壞推遲一個鐘

文化の日
點解人哋地咁多假

唉mcd今次大獲 我仲有成手貨

下世小心d

入貨

又上返190了 今次唔入真係蝕底

千其唔好入, 呢個CEO好勁, 走左有排跌

現時52歲的伊斯特布魯克1993年加入麥當勞，在2015年3月就任行政總裁，成功帶領公司增加盈利。他上任前一年公司錄得15%盈利跌幅，但他上任首9個月，公司的毛利率已有逾12%的增長，及後毛利率升幅由13.62%增至25%，公司亦都升值約一倍。

香港人命賤

放咁多假點夠錢供

睇佢去邊間做

佢咁勁, 知道佢入邊間公司一定要買D貨

原來ko有出咖啡 行過759買咗支

你個名

嚇死 搞到以為今日美國有假期

Pre market 又爆升

但VIX又升

真呀 以為今日有咩假期但又搵唔到

你學下咩叫vix先

btw,我11蚊入左spce有排坐

未開市無野玩

咁啱既, 我又係11蚊入左spce

打算留比個孫
睇好太空旅遊業

又係咁，公用 reits 又洗

Lululemon 暫時都係唔好掂....

太空旅行係一個夢等我用幾皮野買個夢

BTW網上D人話佢既競爭對手係SpaceX同Blue Origin, 但我想講三者定位都唔同, 點比啊...

升到咁都唔知入乜貨

連燈仔無貨 仲有得升
等高追即跌

點解我成版跌

夠膽就入UA, MCD, SBUX & LMT

cant see this post

跌未呀～～～

每日一屌msft妹夠未

仲有舊肉好抵屌

大把貨可入

TWTR 比D力!!!!!!!!

AMD係死都破唔到＄35

this is the top.jpg

點極都唔明

大家睇下, 美股今日又破頂, 點有可能玩港股, 吊佢老母西, 港股一大半係老千大陸股, 港鳩所正仆街

你當買咗債券啦 一年都好似有1%息

升好少姐
怕咩追唔到貨

Spotify 同KO 咩事 睇唔透

Yield 1.4%重要比佢老美抽30%

夠唔夠錢買隻毒撚Xbox game

之前twtr講唔會入中國市場

雖然好欣賞佢，但咁係咪代表好多人會更加睇淡佢

想問下你買邊個data package

Lulu

我入左sor

屌你走貨plz

KO已經成個月係咁
個市升 -> KO就跌
睇53.2有冇支持，入少少玩下

MCD 好少跌成咁... 但我入左之後就一直轉差

Amzn, mcd 可以留意

撈底

Amd低調升

每股每次派息，收完稅約莫派$2.8，你自己計下要幾多股先買到隻game

之前靠炒波幅買得起幾隻正版windows
利申已斬手指

唔記得講$2.8係港紙

牛三求其買隻tech股都爆上去架啦

咩事，升得咁急

I totally agree with you

呢隻野有冇譜?

靜靜地⋯

買nee更佳

若要生活好，重注利物浦
小賭興邦，大賭建國

P&G 同 LULU....

ib 無啦啦幫我轉晒professional

做咩春

ROKU業績前d 人走佬?

sqqq

原來破左頂

渣住SaaS 股 v ma 享受唔到果種快樂

lulu 差撚過西喎 爸打

一樣

Qqq 破200
誇

早排有人提nee即大跌

amd 幫我追返 港女 同埋 Work 輸果d
但隻twtr同埋net 仲輸緊

net 升番好多啦, 仲輸緊?

tsmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

amd
amd

大特價，係時候入貨

生無可戀

有期權個個

係頂度入左貨

NET 唔多
TWTR 先甘

uberrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

好彩一早止晒...

點呀 依家入翻啲tsm追高好？

借爆日元

TME 入唔入得過？

老早前long put 左tesla 同spot

唔敢追貨 hold手上既貨算

屌你老母PCG

等咗半個月 尋日已收到

累死好多人 真心唔敢玩

有...佢會有email同你講有冇填漏野

明白曬

道期做咩無啦啦食撚左春藥

借爆all in

兩個星期跌10%

你渣咩貨
隻隻都升咁滯啵

唔講得嫁
呢到燈力好勁
又有幾條仆街出黎唱

仲唔係老麥

大佬bill?

我無本事跟佢搵食

唔係
有冇人夾錢比佢ceo叫雞，唔好搞咁多野

俾隻好野佢搵返15%
Amd

沽得

痴撚線robinhood 可以入4K借到一百萬貨

所有升嘅入一股

我就唔知邪

Shak點攪

日經日日都爆升，想點

睇你放幾多

準備收錢

無跟呢隻

一年前係

好唔開心，科大小朋友

AMD
TSM

日日妹0.5％，一年都好和味

真係唔低
為個仆街政府冇左條命

有無人開始沽納指？

沽啊 邊有可能又新高

差役 阻住救護車救援

已經過左身

?! 未睇到新聞

好似仲有希望
d新聞太亂
希望冇事

師弟要無事

買ADBE都中埋

開始有燶味

唉
佢人生原本可能好美好
就係因為一條咁既垃圾法
因為一個垃圾國家

cls 咁都中

270入

KO 咩料 又跌

SQ食咗屎咁

NEE好吸引

手快有手慢無

坐緊

等緊位入
但好似唔識停咁

好似冇乜不利News

呢個小兒科
早排見到cc張圖幾順眼就買左

負15%了

Uber

老麥睇週k似到底了
高位跌左成30蚊

玩細價股先波幅大

股災 走吖

夠鐘掃平貨

我琴日賣左先黎抽升

TOTALLY NO MOOD TO TRADE

FUCK 777

有心炒可以炒下 NIO
成本低

AMD 一星期差唔多20%

股災 玩完了

GOOGL點解咁硬淨

衝啊 夠鐘入KO啦 今次可以一鋪番本啦

黃金

Amd 有無機上38

講到股災咁get

$41

大師兄

睇中左呢隻，因為我有用佢隻藥，真係好貴又係獨市生意

你搞錯左喎

之前好廢，真turnaround?

Visa 176到價入得

入住少少先

見到你個留言以為升
原來係又穿返去1485

嚇死無啦啦回一回

=驚
=升
所有留言=廢話

股joy

之前睇人話升穿通道，可以試下
又見到個市開始跌，以為黃金會升

點知。。。

發發

M$

payment 股 RIP ....

Lulu nee屌哂你老母

唔識咁多
但我想問講果條友成績點？

金災

18%

我又燈下

打仗咩，咩料呀
洗倉咁

Youtuber黎, 唔知條友成績點
我估講出黎肯定有好多人圍屌

我自己冇買金/銀，純粹聽完睇下佢講既啱唔啱
我諗又冇人睇市一定啱，只係有少少想知條友有冇止蝕

ma

Nee睇怕穿200

MA V SPGI NEE

咩事

冇人睇市一定啱
亦即係冇一定錯
一係啱一係錯
50/50中咪大大聲

V MA PYPL SQ....

其實唔係好明 跌果一二個%有咩好叫春

散戶係咁
大把坐緊twtr都未出聲啦

升30%！

賭仔性格，入馬場睇下就明

nee發生咩事

大戶散貨再唱淡等低位入貨
跌再溝本多終勝法

散貨

諗緊放唔放d
26.2 平均價

等多一兩日囉, 業績後多數會升多一兩日

d payment股發生咩事 業續真係唔差架wor

可能見左頂，而家開始下波

但d管理層俾出黎下季個guidance都係grow架wor

我41 食左lu

收左市係咪跌係咩事

其實點先係靚圖 好多人講 但係都唔知係點

d運登仔股食哂屎

三個字：大佬彪

大佬彪之前話176係頂
姐係依家都仲係頂

AM730: 從負利率看黃金投資- C觀點: 施永青.

唔怪之得大跌

佢唔係話黃金會升咩

係我錯
係到叫咁多人買
係我錯...係我錯...

係，佢話升所以跌

無錯

認真睇的話，其他公用股個pattern基本上一樣，所以只係大市升導致投資者放公用股（似乎仲有D大戶放咗，引起恐慌)
但NEE個基本面完全無變，換句話講啫係大特價，唔買正傻仔啊啊啊

wsb單無限leverage上埋電視

撈埋AAWW HSIC

spot

12月 血色聖誕節
一野跌千幾點

試咗幾次買大開細之後就唔再掂

目前唔敢長揸

幾時教我地點揀股呀股神

我跟暴巴同失業巴買架咋

wallstreetbets勁多嘢memee睇

仲有個$4000 leverage 到一百萬

識玩買我對家勝率有98.73%
提提你
我近一年都keep住有現金
上過月開始買爆再孖展
咁你知點做

其實大家係點識睇圖或者數據個啲？

由資金流向睇似乎仲KEEP到個勢未斷

大佬，今晚買咩

有冇巴打一齊賭earnings

INGN beat

Roku beat

你點搵呢D細股

我人手screen

仲差20個
今次我唔會再衰

係有料

過兩招來好嗎
我而家screen都唔知用咩factor好

通常貼倉就..

唔敢賭呢隻
玩其他都好好汁

pre market 再爆5%
兩日升一蚊

你唔係一早一百萬左啦咩？

阿門

輸撚曬

痛喎

有冇人知點解AMD係咁跌

期權好難玩 我睇reddit都會心雄想炒期權
但都係買一張玩下算 最後都係到期變廢紙
你炒番正股好快又上番去啦

琴日都係無放 睇多陣

上到前兩個頂位，成堆蟹貨等住款田

點睇toyota 財報

幫你上/r/wsb好唔好

咁耐關乜事
唔係升就跌嫁啦

唔好笑我啦

Guh

賭咁大

同意 升得耐回個一兩日幾巴仙波幅就叫春做咩

轉錢入IB 原來20分鐘都唔使

uber

Short 左 6 張put

7張

short Uber puts? 你傻咗呀, 間公司年年蝕錢

今晚再加

星期四有 Fastly earnings

蝕咁少
對比隻美團日日升
驚晒

正想話早知SHORT UBER

完全同舊肉一樣走法
但無short

有咁快咩

啱啱試完 快到我都驚

你係唔係fps?定tt

IB寫電匯citi006 但我係轉港幣 我估應該係fps

入錢落IB緊係用FPS過港紙啦
直接用牌價兌美金，平盡全世界

佢果個fps number 係唔係個個人唔同？ 要係佢個app入左自己想入幾多錢先彈個number出來？
琴日先成功申請未好仔細睇點入
問開戶口果個佢好似趕住收工咁答d鳩野

INGN +13.2%
真係好彩

戶口號碼可能係人人唔同，因為係佢用黎識別你既其中一種方法，但當然佢都有個正式既公司戶口，比你入唔到錢時直接入落去，我用兩年幾IB未曾失敗過，當初開果時未有FPS局住用CHATS要比錢，邊似得依家

IB入錢首先login左佢果邊，轉帳揀好由邊間銀行匯幾多錢，佢就會話比你知account number同附言要寫乜野，再返去自己ebanking轉帳過邊跟住做就得

今晚冇咩心水

all in 10 x margin

升左幾日 咩都貴曬
無咩好做

10x infinite margin

失業巴又袋錢入人地袋

RH

近排業績期，都幾多公司一野就跌20-30% ，好癲

INOGEN +19%

有無人put SQ?

thanks 巴打

fat fat

NET盈收通知
NET Q3'19 07-NOV-2019 AfterClose

Iv crush

Short put Uber巴打應該有賺

ok 大手入得

死好命

嘩 段神

amd $35不問價入

學術討論
如果set$35先入仲叫唔叫不問價

呢隻咩黎 點解會升咁多?

嘩以前$26X

good luck

小注ROKU

唔好

入左 CNST... 可惜掛住打機無喺高位放 賺少少

真係有巴打放左上reddit

邊條仆街仔

邊個做嘅

regard 定 regret

德銀其實幾時會執
一執就搞唔惦又黎多次-40%

都已經係四月份嘅事，po黎做乜

ROKU跌到仆晒街 佢個er都唔錯

beat 左都跌到仆晒街 真係wall street 玩曬

希望開市會升翻

Long ROKU? 定短炒？

long 我個人都幾睇好佢 因為黎緊disney tv同apply tv都會有助佢業務 加上佢岩岩先收購左dataxu 所以諗住長揸

Same 所以佢跌 我都會加注

same諗緊聽朝一早 起身睇下有冇機會加注

笑死 段巴connect the world

業績期係幾好玩

1001